呢期支那國係咪網絡解鎖左

YouTube Facebook IG全撚部支那人洗板
痴撚線

你係咪見人靚女add左人

帝吧d煩膠

睇留言要add咩

1. 不要說：「要返工，不了。」 試著說：「要罷工，不了。」

2. 缺乏人性的人叫禽獸，只有奴性的人叫藍絲。

呢期去邊個場玩

翻牆不嬲都好易 你唔好諗到支那啲甚麼封鎖有幾把炮啦

本身已經有一大堆留學生，仲有大馬果班柒頭！